type HtmlData = {
    question: string
    options: string[]
    correctAnswer: string
}

export const htmlQuestions: HtmlData[] = [
    {
        question: 'Какой тег используется для ссылки?',
        options: ['<a>', '<p>', '<div>', '<span>'],
        correctAnswer: '<a>',
    },
    {
        question: 'Какой тег используется для выделения текста жирным?',
        options: ['<a>', '<strong>', '<div>', '<span>'],
        correctAnswer: '<strong>',
    },
    {
        question: 'Какой тег используется для загаловка 1 уровня?',
        options: ['<a>', '<p>', '<div>', '<h1>'],
        correctAnswer: '<h1>',
    },
    {
        question: 'Какой тег используется для абзаца?',
        options: ['<a>', '<p>', '<div>', '<span>'],
        correctAnswer: '<p>',
    },
    {
        question:
            'Какой тег используется для указания алтернативного текста в изображении?',
        options: ['<a>', '<p>', '<div>', '<alt>'],
        correctAnswer: '<alt>',
    },
    {
        question: 'Какой тег используется для создания ненумерованного списка?',
        options: ['<a>', '<ul>', '<div>', '<span>'],
        correctAnswer: '<ul>',
    },
    {
        question: 'Какой тег используется для вставки изображения?',
        options: ['<img>', '<p>', '<div>', '<span>'],
        correctAnswer: '<img>',
    },
    {
        question: 'Какой тег используется для ссылки?',
        options: ['<a>', '<p>', '<div>', '<span>'],
        correctAnswer: '<a>',
    },
    {
        question: 'Какой тег используется для выделения текста жирным?',
        options: ['<a>', '<strong>', '<div>', '<span>'],
        correctAnswer: '<strong>',
    },
    {
        question: 'Какой тег используется для загаловка 1 уровня?',
        options: ['<a>', '<p>', '<div>', '<h1>'],
        correctAnswer: '<h1>',
    },
    {
        question: 'Какой тег используется для абзаца?',
        options: ['<a>', '<p>', '<div>', '<span>'],
        correctAnswer: '<p>',
    },
    {
        question:
            'Какой тег используется для указания алтернативного текста в изображении?',
        options: ['<a>', '<p>', '<div>', '<alt>'],
        correctAnswer: '<alt>',
    },
    {
        question: 'Какой тег используется для создания ненумерованного списка?',
        options: ['<a>', '<ul>', '<div>', '<span>'],
        correctAnswer: '<ul>',
    },
    {
        question: 'Какой тег используется для вставки изображения?',
        options: ['<img>', '<p>', '<div>', '<span>'],
        correctAnswer: '<img>',
    },
]
